究竟無父幹既基層, 如何可以走上成功之路?

有時會整日思考沒有父幹, 可以如何改變人生?
個人覺得讀書應該要讀的, 但不要期望透過讀書改變人生, 有好過無咁lor. 當然你做一些和讀書有很大關係的職業被視為例外.
因為自己是失敗人仕, 想了很久. 還是想不通, 也沒有什麼頭緒.
以前的年代也有窮人, 他們也想改變自己人生, 脫離貧窮, 他們成功了之後變成有錢階級. 究竟如何做到呢? 記得以前在圖書館, 看過書(忘了什麼書了), 作者說窮人一無所有, 只有一張嘴. 其實想改變人生就要透過出色的口材. 銷售是可以快速致富, 快速改變人生的捷徑, 當然前提是你懂得如何銷售.

要改變人生, 要訓練好口材, 懂得和人相處, 識睇人眉頭眼額
好口材, 懂得和人相處, 識睇人眉頭眼額, 至少做sales, 高收入不在講, 溝女都易如反掌
我這樣說, 不是叫你擦鞋仔. 擦鞋仔反而比人嫌棄, 比人鄙視. 現實上很多人都不喜歡擦鞋仔
有種人其實工作能力不是高, 當然客觀而言他們也不是差那種, 但他們比人感覺工作能力高. 他們感覺比人很好相處很易合作. 他們感覺比人有責任感, 很可信. 我不知道你們遇過這類人未?

做事都順利d, 升職都易d.
這類人, 公司要升就升你, 人工你加多d, 跳槽人地又搵你. 記得當日金融海嘯時, 公司炒了很多人. 留下來有若干人, 但沒有最勤力最做得野既人留低. 新界的牛很勤力, 但結果還是入屠房. 所以說什麼很博很勤力, 就可以改變人生, 我不相信的, 這是窮人的思維和一般人的想法.
作為一個基層, 現在以我所知, 我當年的同學都是基層, 現在最有成就那些都是醒目和口材好的, 而不是一般什麼讀書叻, 或者入什麼名牌大學, 什麼熱門學系之類. 懂得銷售的, 年薪百萬比比皆是, 溝女易如反掌. 如果自己開公司的, 收入更是天文數字. 又或者娶個有錢女改變人生也不是什麼難事. 很多有錢女都幾ok, 甚至係靚女都見唔小.

呢篇文就係你所謂的口才？

甘比模式

男定女？
男可以盡快投胎換住好人家

口材 口才
唔小 唔少

無用的，一切講際遇，你遇到個令你富家有錢仔或者女，咪改變到你命運咁